有地鐵站陸續鎖緊舊式三柱式閘機

今日係東涌同大窩口站都見到有人維修啲閘機

好似係到扭緊啲柱

不過舊式扭緊咗，比啲力都應該撞得過

7/9機場更新 求求大家

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

緊急維修，料又貴，料又未必有
係咁日日壞，
你想做死班技術人員咩油

扭緊咗推唔喐就跳 總之令到黨鐵冇錢賺就得
表達我哋香港人抗爭嘅心